有無人好驚老鼠？但每次路過後巷/垃圾堆會專登留意d老鼠

又要驚又要睇

驚
覺得佢地走得好快又多菌 唔想佢地掂到我

完全唔驚
佢又唔會咬我

咁你未唔會去迪士尼